echo verso 入唔到波

想請教各位巴打邊度壞咗 係個轉向柱上面轉波果一款 踩迫力有燈着 啲fuse冇斷到

劏尻咗佢啦，問

正解

咁撚舊 真係買過部好過